果然條route係咁 禁蒙面冇效 睇班建制保皇狗成立乜會 之後再吹風 再->宵禁 保皇狗 下次係咪開宵禁研究會？

曾慶紅公開稱 香港越亂越好辦
香港反送中延燒兩個多月，在港警暴力鎮壓後，流血衝突多次上演，國際社會擔心中共派人鎮壓香港，重演「六四天安門事件」，上週更被拍到大批武警進駐深圳，但有消息分析，北京有聲音希望「香港越亂越好」，如此可以逼習近平出兵鎮壓，讓習近平走向「政治自殺」。

上週外媒在深圳拍到上萬武警集結，距離香港僅10分鐘的距離，讓國際社會擔心中共鎮壓香港示威，美國總統川普14日也發文，指出「我們的情報告訴我們，中國政府正在向香港邊境部署軍隊，每個人都應該冷靜安全」，更引發外界關注。
檢視相片

▲上週有大批武警在深圳聚集。（圖／AP授權）

根據《看中國》的報導表示，一名在香港採訪7年的資深記者分析，他多年在香港政界的經歷可看出，中國前領導人江澤民的軍師曾慶紅，「早就滲透了整個香港」，直指這次黑警、黑道攻擊香港示威者，就是江系黑幫所為，他們最大的目的就是逼出習近平出兵，但是始終沒有得逞。

至於習近平出兵香港對他們有什麼好處，分析指出江澤民一派想把事情搞大，希望「香港越亂越好」，因為如果習近平真的出兵鎮壓，就會受到國際社會的關注，甚至揹上如同「六四」的黑鍋，讓習近平裡外不是人，等於是「政治自殺」。

報導中的分析還提到，習近平遲遲不發話出兵急死江系人馬，另外由江系所掌控的中國外交部，拋出所謂「恐怖主義」的罪名，也是想要達到鎮壓香港的目的，進一步導致習近平下台。